[I/A] 神式一閃 [3] SHUT UP AND TAKE MY MONEY

日本名: カムライトライブ

新手留意睇睇#2, 有Q & A

賞心悅目既畫面

刷錢刷玉刷黃泉!

成功需修行

官網

修行上A片

Download Link
AN:
IOS:

↓↓↓↓↓有用網站(轉自巴哈)↓↓↓↓↓

詳細新手教學

各角色中文評價

全技能翻譯

弱體(狀態)詳解

勾玉詳解

修行通用事件整理

師匠詳解

黃泉關卡

日文攻略網, 資料齊全

整合by 完喇好嗎

新手 Q & A

Q:首抽抽咩好, 點抽好?
A:
首抽流程
開驚→新手教學(除咗第一次刷係必需, 之後每次改名前有個選項揀是否SKIP)→信箱拎石→十抽
AN機: del data
IOS: 重裝

Q:有無得快啲第2次十抽?
A:主畫面左下角有得睇漫畫, 睇晒有差唔多1000石。
「手動」修行1次,2次,3次分別送250, 250同500石
P.S. 縮短修行→係第三卷最後個場PVP輸咗佢, 照計完成修行1次

Q:同一個角色有4星5星, 係咪一樣?
A:唔一樣 , 技能完全唔同, 簡單分法可以睇前面稱號。4星升上去都唔會變原生5星。

Q:我抽咗成打5星, 但打主線得三隻垃圾可以用, 點算好?
A:啲角色抽返黎無得即刻用, 一定要修行完先可以用黎打關+PVP

Q:啲角色有無得升星?
A:有 , 升星=上限解放, 解放石可以由低星合做高星

Q:啲角色升LV有咩用?
A:影響修行, 作為主人角更高LV會有較高既初始能力值(見下圖), 而作為仲間會有更多能力輔助主人公修行, 比如極意出現率30%up

Q:角色右上角+0+1係咩黎?
A:覺醒值 , 作為主人公會有更多加成。完成主線任務有一粒覺醒石。抽重複都會+1覺醒

Q:修行到底係做乜, 唔識日文完全唔識玩。
A:主人公=你想練既角色
仲間=幫你+能力, 配技既角色
每隻人物可以有四招技
除咗自己本身會學到嘅技
仲可以透過修練靠仲間(同伴)教
詳細睇巴哈

Q:訓練有時會有紅色感嘆號畫面, 之後比人扣能力值, 係做乜野
A:意思係你訓練失敗 訓練畫面左上角有成功率可以睇
訓練會用體力，體力唔夠就有機會失敗
回體方法: 集中力訓練、休息(30/50/70)、散步(有機會無)、部分事件回體力

Q:我跟足個攻略黎揀choice但點解有時學到技有時學唔到?
A:有啲事件係完全隨機發生，而就算有事件揀岩choice都有機會失敗
E.g. 来たる嵐に向けて(ランダム) ランダム=隨機

Q:抽到5星再加修行兩次, 去打主線可以放兩隻一樣既5星,咁係咪代表抽幾多5星都無用?
A:梗係唔係 , 你抽返黎既角色只係模版, 修行就係用個模版製造唔同既角色, 能力唔同技能唔同, 任你點配。同埋只有主線可以用重複角色, 特殊關(e.g. 黃泉)同鬥技場唔得。

Q:咩係氣合全開?
A:調子(心情)既最高值 , 用處係訓練用既體力減少(目測接近一半)。係修行個陣如果你有帶女師父或者男師父, 一齊訓練後機率得到。

發生咗1次且完成修行可以拎到250石

Q:依個任點解呀?

A:將角色升lv升到5既倍數, 5lv/10lv/15lv/20lv/25lv/30lv/35lv/40lv

Q:點先有奧義?
A:首先你個角色要有5星, 然後睇攻略網揀岩路線再加運氣 。

Q:好難先刷到奧義，有無得KEEP住再修行？
A:NO 每次修行都係砍掉重練, 由0開始。

Q:有時修行到「大掃除」「祭り」個兩日會有好多point送, 但好多時都無, 點解?
A:因為你仲間入面有師父, 而且係「大掃除」「祭り」之前成功拜師
詳請可見巴哈

P.S. 聽講男角搵女師父, 女角搵男師父會易啲拜師

Q:啲技點解?
A: 全技能翻譯(巴哈)

Q:邊度可以睇角色係午前定午後?
A:長按角色或者上網睇

Q:打VS個陣仲間點先可以勁啲高RANK啲呀?
A:絆值影響RANK, 同仲間一齊訓練個陣會升絆, 仲間事件都會升。
留意返一齊訓練個陣仲間先會有機學到技, 特技→秘技→奧義(高絆)
P.S. 同記者一齊訓練, 訓練之後會幫你+能力(5/10/15), 修行完會根據絆值發放獎勵

Q:極意係乜野黎?
A:極意是指折扣券, 升技可以用少啲POINT, 訓練個陣會隨機遇到。
(圖片轉自巴哈)
P.S. 機率轉換為+能力值, e.g. +44力
P.S. 部分角色仲間升LV會增加出現極意機率和極意獲得能力機率

Q:修行點升技?
A:升能力個頁，下面有得轉去升技能。建議有相應極意先升(MAX 50% off)

整合by 完喇好嗎

手機開post
有錯請輕力屌

一到最尾幾個comment就停咗無人回
仲諗住今日會有人開新post

唔識開post

今次有無伏？1000石抽

我用例子答你
第十一隻5星

唔敢開

屌你阿 個AC差唔多打曬D石喇 仲係4隻

留名

而家開auto刷一次酒吞8/F要22分鐘 好食電

開post會轉運
我就係成功例子

我都係係公司差住電掛機

中左隻新風屬
用落麻麻地咁

五抽 中軍神
但我有喇
幾時先中女師傅

首抽最好抽5星? 我剩係中左隻5星 地屬神仙 開唔開好?

最好就 有 2隻5星 / 墮天

另外修行個到洗唔洗急住刷奧義? 定係刷關先?

就咁睇啲技都覺得麻麻
有無抽依家個1000石？抵抽呀

屌我又係未中女師傅

你刷關刷到夠第2次十連睇下抽成點先

修行等你真係真正開局先搞都未遲

終於中第5隻5星 唔洗4隻打天下
不過係中左上個pool skip左去儲石果隻祭皇女 有鬼用

有無人實測到新果個追加turn勾玉有咩用?
係唔係真係打完立即再到返果隻再出多次?
咁王子用居合咪可以一回合收人皮????

新風屬 防屬修行必備

加成多?

首抽中櫻皇女 同求道 係咪可以開波?
依家係咪修行果2隻 之後打關
定要練到A左先???

練到D都已經可以打關
一路打一路慢慢搵資源升D人仔再練上A
所以記得升左D 陪你練班人仔 / 練既角色 先去練

咁D人仔洗唔洗修行? 定係剩係升級就夠?
之前爬過文 好似話等級會影響修行

有機會追加 1 turn

+10之鬼

升lv可以跟新手任務做，佢會guide住你做啲任
無任務都可以升，5級5級咁升，永遠預留啲玉以防萬一

終於做到兩個s個任

屌 以為係要練到2個S人

等緊聽日出新修行

出新師父！

哇屌 5星師父

頂 臨pool完allin曬啲石

等評價先

但5抽真係幾抵抽 我都刷晒啲石

即刻想課隻師傅返黎

快啲中
借比我用

招技幾勁

佢會唔會太進取，得3%先抽到5星

留個名先

更新完入唔到game既

依家呢？
就黎夠2500石

新手咁開始ok?

而家都係卡loading

課過金 有無得叫營運幫手搞搞

正常喎

幾多抽？
廿抽內既話可以開

五星師父好無用

我都正常喎
你IOS 11?
或者更新速度慢我有時都會卡係loading，但其實佢download緊更新檔

ios11玩唔到咩?
屌呀 我仲諗住聽日出機

我唔知呀 公告好似有講ios11

有無人試緊新修行地

個限定任好煩
迫人各帶個3隻

有冇人介紹下呢隻驚

1)有咩好玩
2)有咩特別
3)有咩唔好玩

十抽得補底 我屌

新師父同女師父有雙人事件

1，2 自己整英 砌技
3 冇運會學唔到技 冇某幾隻英好痛苦

廿抽

連左wifi終於得
原來入去更新去要再down100mb野先

新野點玩？
五星師傅好撚勁

如果有課長課到加10 5星師父就好

新pool一下十連

好撚葡萄 加一五星師傅

儲到100先用好D定其實40都無分別

靠你啦

公平咩
仲唔快啲放低id

未得閒試

未夠玉升40

終於到星期五

Add咗

公平咩

開post有強運

打左2個字打唔入

投降輸一半

打軍神先

10抽
2隻打鐵女

對唔住 係我錯

要課幾多先可以做到咁

未到最多 因為唔係全S

差1格有S 54xx 血防雙S海神

咁勁 咩隊員

Pvp終於值得打
但太遲啦 已經趕晒客

40lv男主+1
40lv墜天+1
40lv櫻皇女+1
35lv神侍+10
40lv 4星師母
40lv 5星師傅+4

我自己都覺得有D負碌
限定修行 卷一不斷爆體+氣合全開
卷二頭直接拜曬師

其實隻game做得唔錯
不過活動真心慢到喊

下抽更精彩 唔好唔開心

今次個pool
好靚 太陽王個奧義幾勁
可以配男主神仙玩全體扣防奧義秒殺

不過都係留石

仲有邊個有玩

我有 不過個post真係好靜
鬼叫隻game都係少玩家交流
大家都係用自己ac現有既料去練同打怪
熟左個模式就唔洗點交流

抽極都唔中師傅 搞到無心機玩

8月開服玩到而家

想知個任務係指邊隻主人公？

第1項係用地屬女劍士 用佢做主人公或者同伴3次就可以完成
第2項係用火屬男劍士都係一樣 用主人公或同伴3次

總之修行3次 3次都有佢2個角色就可以完成

依個真
大家都係自閉玩

我都係借+10+8師傅
都夠做既

一樣 老屎忽

拎樣野出嚟討論下先
大家覺得舊修行地定新修行地好啲
我覺得舊修啲vs易打啲
不過新修好似係主打升攻擊，同埋只要訓練揀中5星師都可以回體
極限特訓都唔錯，我覺得如果仲間起始絆值高既話就好fit
因為訓練出絆既時候開極限特訓都多幾多point下

舊地易玩啲 最主要就係打風個3回合 其他都唔洗點安排同點留體力 不過就係P少啲
而新地就要安排體力同有運 要諗定後幾步嘅體力 有師傳就搵師傳 搏氣合同回體力 因為到第3round打到8日 又要留體力又要打多怪 搏30隻以上 同埋如果咁啱極限+絆嘅話 可以多好多
有次試過極限+皇女同墮天絆 總數成200p 淨體力都過100
而家我2個S都係新地練返嚟

睇嚟我要多啲係新地修行
我就係試過兩個絆加極限 多好多point
但vs真係難打啲，我用王子做主人翁頭兩場vs好多時都死

頭先先練咗隻準備星期4打活動用

其實開頭兩場死1個 P變動都唔係好大 應該都係每項扣2-3左右
最緊要後面個4場 尤其最後1場 打困難死1個會由7x跌到5x
用王子你可以用墮天+皇女 王子同墮天打右2先
因為中間2隻速度比較慢 皇女可以回血同分擔被打角色

我仲未練到S
就係無皇女，所以得王子一隻風屬

用住4星先 拎極意 雖然會少啲P

推咗墮天上S先
最大機會上到S

墮天有5600P已經上到 S級第6日仲有粒覺醒珠送

同埋無咩必要 都唔好用攻擊系打 因為好易奶嘢 速度太慢 就算S級攻擊系 都係慢過防同補嘅A級 打最尾嗰關尤其重要

Agger
不過想練返隻攻擊
可能遲啲練隻一拳超人

新地萬歲

屌呀...我而加先知
佢本身有果隻計唔計??

你招技呢

無論5星師係唔係仲間都可以回體
回12或者24

無咩用，兩招仲好

LKS巴打
我有啲野想問
係咪要等第一隻S拎完6日獎勵先好練第2隻S
因為我之前試過40lv獎勵第一隻未拎完6日
升咗第2隻上去，個獎勵無咗
所以我覺得係同款獎勵同一時間只可以有一隻

當A係我第一隻升上40
B係我第二隻升上40
依句係指B個獎勵無出現，A個獎勵就依舊計落去

有無巴打同我情況一樣
或者有無巴打試過重疊拎獎勵？

有 我

同我情況一樣無咗個獎勵定試過重疊拎獎勵

啲獎勵無左 頂佢

我都係
所以我驚練第2隻S會無咗個獎勵

上6星會有獎勵 每假上都有
但初次S A 級就只有1次獎勵 因為初次

S級 A級 初次先會有獎勵
拎過就無下次 因為你同1角色可以無限刷S
6星就每一隻上6星都有 因為每隻都只能上1次6星
係2種唔同獎勵

咁即係S級個獎勵只可以拎一次
就算我用另外既角色上S都唔會再有？

係 無錯

唔該巴打嘅解答

發現萬聖太陽王做仲間好勁
初始絆高，80%絆point，體point 8
啲事件仲要唔減體力

有無巴打有萬聖太陽王可以留個ID借我

又出埋啲鳩pool

已經半放棄

晏晝開新關睇下點

最多都係俾活動角色覺醒石
錢 強化玉 同幾百粒水晶咁樣

想問下巴打們呢個點解釋
明明同5lv/10lv/15lv/20lv同一段句子
但跟住用5lv/10lv個d都過唔到？
求巴打解答

升lv到5既倍數都解唔到？
係咪中bug

連d仲間都係5既倍數都過唔到
好奇怪

佢依個正常係要你升起碼5lv，你再試下睇下得唔得

新修行地痴撚線
今日既成果

咁撚癲

海王我會放多招神侍個回血 打競技好屈

我放左落隊打主線 但又拎唔番出黎去修行 要點做？

放左隻5星

兩種嚟 你係主頁有個修行就可以揀
正常唔關打主線事

啱啱抽到 不過未夠石上6星

活動終於挑戰成功 覺醒石get

有咩慘得過中神羅上A
但無秘技無大

但我搵唔番隻5星去修行

事關我抽中2隻5星 但修行個到得1隻新既比我揀 我琴日修行左第1隻 想繼續修落去 但我就搵唔番我第1隻5星

修行既角唔會消失㗎喎
你試下排星數，頭兩隻應該就係你抽中個兩隻5星

唔識較就碌多幾頁，總之你抽中就一定係度，想del都無得比你del

放咗佢就S唔到
我隻海王+1，訓練多好多point

去新修行地啦，多好多point

留低ID加住先

1618092345

點去 有分既咩而家？

碌哂3頁都係得一隻5星 明明我抽中2隻闘神

自膠 㩒錯emoji
原來有得轉

你抽到2隻都係闘神係唔會有2隻 只會+1 等如覺醒
修行時戰鬥會高40%

2隻都係闘神？重複既話會變覺醒+1
所以都係得一隻

上面兩位巴打都add咗

隨便加

新修行地如果訓練揀中新師父會回體，12或者24

搞掂

我之前修左個d攻擊變番f

每次修行都係砍掉重練㗎
即係由初始值再開始訓練過
上次既修行唔會繼承落下次
升角色=升初始值

痴線佬

咁點先可以一升 升到A

首先你要分開 修行角色 同 戰鬥角色
你抽到返嚟嘅係修行角色
只有將修行角色去修行 先會變成戰鬥角色
而係修行最後㩒咗確定就會變成戰鬥角色
戰鬥角色一經確定就無得改 除非重新再修行過 改的只有勾玉

你都差唔幾 我角色無一個過6千p

要練嘅角色有覺醒同滿等
同伴角色滿等
外加1-2個師傳 同係13日內成功拜師
然後盡可能戰鬥揀最難

有冇巴打知係咩

開post有運氣加成

用6位lv10或以上既仲間修行，然後完成一次修行

thank you

終於中

大波波

兩粒野洗左廿幾萬

好多錢
我長期得返廿萬

四星仲有女主同墮天想要

有人實驗過4星墮天可以100%爆 每回合回血

好多錢
我長期得返廿萬[/quote]
想要師傅啊

儲定錢等下禮拜上+15

Yes, 所以想抽中

Fd list有幾個女師+10，share比你？

上15一粒應該要50萬

隊伍：
萬聖太陽王(leader) 水著女主 神侍 墮天

比想象中難打
重點係要減怪防，減攻反而無咩用
Keep住對面怪減防，清走觸手最後先打boss
今次Mvp係萬聖太陽王

打多啲黃泉 賣晒啲垃圾勾玉 我而家都3百幾萬

開頭諗住強攻 結果失敗
之後換軍神皇女墮天同男主 清晒觸手就輕鬆打

墮天世界第一
終於中

歡迎加入墜天公廁世界

有無巴打打完活動EX123既激難？有咩獎勵
如果唔吸引就唔想晒時間打

已經無咩心機清活動

點都打到last個關, 有粒覺醒石
Ex123關打easy就夠

加點有冇乜教學

你覺得邊方面難？
成日淨好多point?

有無ching講解下啲石？
氣絕係咪即係爆擊

右上 速度
右中 爆擊
右下 爆擊傷害

右上 命中 係指debuff嘅命中 唔係攻擊 攻擊係必中嘅
右中 氣絕 即係眩暈
右下 追加會合 你出完技有機率可以再到你

Thanks ching 非常有用
下一個post可以加係第一頁

同埋有分色
有啲未升已經紫色係咪最勁？

無錯 紫色係最勁
黃色 2個屬性
紅色 3個
紫色 4個
不過到最後+12的話係一定係會變紫色4屬
假設開頭係黃色(2屬)的話
+3 +6時就會係你黃色本身2屬隨機+數值
然後到+9時 會+多1個數值 變成紅色3屬
到最後+12時 就再多1個數值 就上4屬紫色
如果紅色(3屬) 就係 +3 +6 +9時 隨機係本身3屬加上去
然後+12時就上4屬紫色
而如果一開始已經係紫色4屬 就會4屬隨機加數值

等我得閒啲update下個第一頁同Q&A

好詳細 等出完+15就整合一篇

氣絕係打人有機率暈人
加爆擊機率係會心率

有無人知如果我昇爆左攻擊 我再落玉推佢上去 係唔係照加?
同樣如果我推到70會心 用玉加多40咁 我係咪就100%會心?

題外話...大家最多一下打到幾多?

係啊
同埋 唔知岩唔岩隻角
最緊要係... 修行好哂時間

係

係，同埋最common係推到3,40會心之後加玉到100，建議角色係5星王子同4星墮天

有隻3星定4星既火屬，奧義可以打三四萬 無視防禦

普遍嚟講，
攻type：攻，速優先
防type：血優先，攻防速平均(因為配搭墮天招技，血高就好痛)
輔助：血速優先，之後到防，攻可以無視

另外淨好多point問題，好多時原因係因為體point太少，因為血攻防升技都要用好多體point
建議仲間可以放兩三隻持久或者技術type, 有時啲角仲有訓練加6體8體不等，例如海王墮天

解決咗體point問題之外，分配點數都想講多少少
除非係極端角色(例如獸王拳一拳超人)，唔好盲追A或者S能力，因為去到A或者S每升一下能力都會用多啲point，咁樣會蝕咗，因為可以利用依啲point去升其他能力更加著數

同埋加點主要圍繞血攻防速，命中暴擊回避個對能力等最後有point淨再加

而修行晒時間既問題
如果你係已有B或以上角色，都夠用，想追求更勁既角色
我自己做法係13日之前拜唔到師就會一直㩒休息，然後vs淨係出主人翁專登輸，咁就會卷三完咗修行，慳返啲時間
奧義知道已經無可能拎到既話都係同樣做法，後期vs只要輸一場就會終止修行當你完成咗

如果你係新開始抽到，咁就算拜唔到師都繼續去啦，起碼都做隻有奧義既出嚟用住先
係要花時間㗎啦，玩多幾次記到啲choice咁就快好多 加油

好多謝你既詳細解
我新人黎

首抽係吸血鬼加女鬼
其實我覺得還好 吸血鬼就放buff and debuff
女鬼大技清場
基本係一隊火隊
仲未有一些真正既補角 可能儲下石慢慢抽下啦

補圖一張

睇下有冇乜注意

我知 但果隻野要由3星昇5星學奧義 邊有咁多石 不了
巴打你自己經驗呢?

吸血鬼招普攻高攻到誇撚哂張(至少我用人隻吸血鬼做修行同伴時係)

唔好浪費啲石喺堆4星上面 唔值得投資
如果一定要用既 升男師父好過

吸血鬼幾勁，修行或者pvp都好出色，不過唔係必要嘅補角
而女鬼方面，依家無論黃泉定pvp都係防type同補type嘅天下
攻type依家係弱勢
建議你等埋之後十抽或者二十抽係點

雖然必要角我個人認為得墮天
軍神，海王，暗殺就唔係必要，但重要
軍神係因為奧義有免疫debuff，但有啲4星都有
海王就挑撥
暗殺解buff

所以我都無升，純粹討論下，傷害嚟講的確佢最高

我會話係王子，繼承新師父煙舞，紫雲閃
打活動boss試過全爆擊加埋有4～5萬

你留意下吸血鬼AI攻係S，但佢係輔助角嚟
雖然招技本身傷害都高

Agger
不過有啲4星都值得投資，但依兩隻真係不了
詳情可睇

佢招普攻同主角招普攻差唔多
破防後一下都3-4000

新人嚟講 就可以試多啲修行 摸熟個模式
同伴選擇 同伴嘅技能以及唔同選項給予嘅點數 13回前要拜師 幾時要集中力回體 技能安排 點樣打最難嘅戰鬥之類
當可以輕鬆練到A/B 過3800點以上就可以去挑戰黃泉打勾玉去強化角色

我覺得隻game算唔錯q

隻墮天修行完都學唔到奧義

我都想中
廿抽都係得保底4星就唔追了

我新玩個陣係開住電腦邊睇攻略網邊修行
一遇到事件選項就係電腦睇下邊邊好啲

係呀
但5星機率有時會令你幾沮喪

佢招奧義好難練
要兩次事件不得止，仲要兩次無得比你揀
即係得4分1機會
同埋經常唔出奧義事件

呢隻5星算好 總括都叫有3%中 其他好多都得1%

唔知點解 我好多時中午嗰段時間抽 好易中5星
我到而家都仲未升晒我啲5星上6

咁應該點做
繼續修行?
啱啱先開始玩 剩係抽過一次十連 得一隻五星 冇師父角色

抽師傅先令人沮喪

強補皇女軍神 加墮天已經夠玩

修行有兩個編 又有D咩分別?

我反而係凌晨易中啲
多5星
其實我都未 淨返未升6嘅都係攻type

無計 今次修行無嘅就等下次修行再搏有
同埋仲間午前午後分配得好啲
盡量一半一半
慢慢摸索下 ，唔明就上嚟討論下 加油

係皇女呀
我最近先中女師

新篇點數多啲 不過難玩啲

thx
而家留緊石睇下有冇新pool

補師真係唔啱喺新地修行
或者有無巴打可以教我點配仲間

等防type up

唔係呀 我3個都ok喎
不過問題係睇你要咩技同要咩status
升S血都食好多體 1次8體先有50-60血左右
即係起碼要200-240點以上先得
我通常都揀多體
皇女同求道者呢2個都有比體同埋係有50%markup
淨係皇女學技都有36技36體x2 然後仲有1個前置係36技54體 都已經有126體 *以上數字都係6星40等markup咗實數*

我已經係三技兩腳力既組合，但最後都係好多力point淨，雖然我都知新地無論係男師或者極限訓練都係升好多力
雖然修行出嚟係多point啲，但會為咗唔好晒啲力point去咗升力，反而會差過舊地，因為我主要都係要血速 其次係防
不過聽完巴打你咁講我覺得可以再挑戰下
因為我無睇埋事件加啲咩point, 等我睇下有無得避多啲力point先
Thanks

力就真係無可避免多
但你血速 實際都係得血用到體 速度唔洗用體
力可以撥落去防禦 同埋升技都要用到力
其實都唔係淨太多

想要師匠角色

其實軍神應該點玩
招秘技次次都打得好少

軍神係要招奧義 免疫狀態
招特技瞓覺係控場 招秘技就真係無乜作為
所以通常都唔要招秘技 學回血
又甚至特技都唔要 學埋千針 或者雙補血

仆街 第1粒4星會心率竟然係氣絕

有冇巴打知下面個報酬要我做D咩

任何一個角色升等 然後有新同伴獎勵解放
你只要將任何一隻升5lv就解放到

thx

所以我覺得都可以再試，仲間個度揀返啱啲

有個半月時間我都要靠借

副屬好正
我見Pvp top3嘅人配玉係唔理個組合效果
當然如果有埋組合效果就完美

講真個組合效果除咗氣絕同追加會合其他都加太少
2粒先15% 我1粒4星+12都已經+31%
我覺得個組合最大作用就係你未打到3/4星時
用1/2星配效果嚟頂住檔先

無HP%

同意，不過素早個組合效果都唔差既

可惜有個鳩數值 不過已經好正

速度係pk場有用 同打黃泉補師用

暗殺嘅流砂其實好勁，控場一流
Pvp個時一野轟落個補師到，海王郁三round個補師先郁得一round，挑撥到完場

有一粒+1 海王同水著女主2揀1
我比較想+1水著女主多啲 因為海王有機會中重複而水著女主個pool唔多似會復刻
巴打們有咩意見?

水著女主 你嘅思路正確

我用封殺多 打一下然後放置play起碼3回合

我都想有

與萬聖限定無緣
前後抽咗3個十連

60日得果50石

媽呀 我得左啦

恭喜晒 加入pk場屈機王行列

忍者隊長加速 入場先黎吸血鬼大招 再黎神仙B一野轟落去 最後太陽王大招再射
PS. 假設4隻都夠人快

個pool兩隻都正 三十抽乜都無

我又出現難題
究竟我個+1用落水著女主定吸血鬼好...
我唔會覺得我會有石可以黎多次十連 就算有我都唔信我會中多次
早知我尋日就啪左落水著女主到先啦 起碼唔洗諗

咁樣好易奶嘢 好大機會隻隻都殘血然後對方補就回血 你就嘥晒
比較好係吸血鬼奧義 然後先圍死1隻先

如果你係用忍者吸血鬼太陽王神仙的話
可以吸血奧義 然後神仙用重力/流星 打到殘血
然後太陽王奧義殺 再一trun再殺多隻
殺唔到就可以忍者補刀 起碼殺佢2隻先

仆街+15呃錢架
強化1粒用成80萬 然後下面屬性又唔會加
係最尾14上15 上面屬性先加得多

估中咗一百萬一粒
燒錢

換嚟多13%HP

做緊咩活動而家？

我有兩個ac
一個ac抽到墮天
一個ac抽到軍神同覺醒唔知咩
邊個起手比較好

兩邊都玩，睇下之後十抽中咩

好嘅，唔該哂

我就係咁既意思
不過我隻忍者快所以應該係
忍者流沙>吸血奧義>神仙奧義>太陽王奧義>太陽王補刀
忍者用流沙轟完落隻補師到就算滅唔到對面 應該隻補師唔夠忍者快到時忍者再用黑龍車落去應該一定死掛...

不過太陽王招奧義真係好低攻 已經係S攻

有墮天已經贏左一半
利: 我無

少年 睇嚟你無乜點遇過墮天配神侍+雙補組合
隻隻都3萬血以上 隻隻都有補血
題外話 你仲會有機會上唔到破防debuff

我見過 真係見過
之不過係會立即出去再搵過人咁解啫

想打高分拎多啲石都無得你點揀
你唔打人哋就會打你

所以我等最後一日先打 希望減少失分

我通常1-6都掛1隻做防禦
人哋打 可以扣分再打低階拎獎牌
到星期日先換返正式防禦隊撐高分

我都一樣做法，禮拜日先沖分
但沖唔入前30 啲友癲㗎

小弟試過抽4次10抽 都係得闘神同劍風
想問下建唔建議重練
因為卡緊關 同好難修行得高raring

Rating*

全ser幾乎最弱嗰兩隻5星
強烈建議重練

Del game 啦

新手 有勁嘢都要慢慢研究

又唔洗咁灰 我一開始20抽都係一隻5星都無
係有之用卷中左隻忍者先好啲 之後再20抽都係得隻水著女主

對唔住大佬

唔好怯!

暗殺換埋神侍 爽皮

岩岩重練 有隻吸血鬼5星 係咪已經可以繼續打

可以，但你已經幾多次十連？

王子同水著女主練極都上唔到S
成日停係A最尾個格

一次10抽加5抽 有隻吸血鬼

可以繼續玩，睇下之後抽成點

啲副屬

S咗

HP點轉會心就爽

首抽呢三隻 見評語好似麻麻 重刷？

可以開住先 睇下之後抽唔抽到其他
開局3隻算好 係得軍神有用

第2次10抽 以依家個陣洗唔洗重抽

如果無愛就
可惜依家係送玉唔係送石
如果唔係你可以放置play依個ac
我自己標準係咁
墮天海王軍神暗殺 是但中一隻都開得
其他就10抽雙5星先開

大大巴車落我到
好痛

梳 場已走
唔洗落神待都應該屈死我
到我出招時好彩既話我諗我都仲會有隻殘血忍者企喺到既...

如果運氣好既 理論上忍者係可以天下無敵

最多試過避閃3次 然後就無然後

唔會天下無敵 最多打和 得返一隻忍者打對角成隊係唔會贏到

唔會輸不過都贏唔到人咁解

星期五啦

新角色幾勁

但無石抽

拿你就講左個事實出黎

都係放置play 一陣

唔夠角玩 我係唔會做貨長

我要新角呀 唔要王子同劍風

兒家係咪抽唔到墮天定低機率返？
咁樣兩隻都係絆值高 開唔開好？

課吧課吧不是罪

S呀拿

新師 如果係首抽可以開

萬聖節pool忍手左就係為左遲早出神劍5星果陣抽
劍士變補師都算 諗住有愛就無問題
點知都係廿抽1隻5星都唔中

有愛無用 仲要有運
好似我咁 極限超強 然後係學唔到奧義

我練王子無見過三絆 有就應該S到

仲以為吸血鬼係限定 點知仲有得抽

我好後悔無抽到水著女主

好好用 #YUP#

Hi

係好L好用 免疫狀態
而家打殘鏡4x層 地系 用軍神被圍

軍神終於上到S
狗屎運 多boost 又有頂上決戰先上到

竟然3-5星卷抽到修行男二
第6隻 馬上有返D心機玩

!!!!
我頂上淨係試過一次學到奧義，但係舊地S唔到

讀心game

成日以為要有雙S先上到S

都唔係架 我個海王雙S都上唔到S
我發覺佢係計你status嘅rank
好似之前主角咁 之前練
5400P CSDAG(血攻防敏迴) 上唔到S
但之後再試 5300P 今次係CSDAF
淨係迴避status升一級 之後已經有S
P.S 2個角技能同等級都係一樣
即係你撐唔到雙S 可以試下轉P落迴避/會心攻擊
可能呢2個各升1rank就上到S (前提係差少少上S)
應該唔洗刻意上雙S 當然你夠P的話點玩都得

我唯一一隻S係咁樣 所以以為一樣要雙s先得

新手玩左3日..幾好玩...但係hk好似冇咩人玩咁..

個活動好難打 無全體免疫基本上玩唔到中級

你夠快都得

岩岩好100 好似唔夠
100打後 50點速1點 癡撚線

逼你用玉 目測應該170到夠做

新活動任務睇唔明 有冇巴打識睇

屌 點解粒珠買到11粒都仲可以買嫁 on99

係唔係已經無人玩?

仲有阿